電郵英文問題，你問我答

法國好多人打公司英文電郵都kick住咗，睇下幫唔幫到手

有冇啲常用sample, 例句share

乜柒都FYI FYR

I am fine thank you! And you?

樓主英文點勁法

例如叫老細批假點寫好？

Tomorrow me day off ok?

其實唔係出街既話鳩打就得
見好多人internal野都左度右度好似作文咁 浪費哂啲時間係email到

想轉工 應該點同老細講？

fuck you boss

Best regret

Dear XXX,
我打返中文你明唔明??
Regards,
連登仔

Dear 樓主

陳經理見到你上緊連登，自重。

Best Retard
秘書

I am fine too.
Fuck you very much.
Best retards,
Lihkg

Dear boss,
Hi how are u
I am fine
Thank蕉verymud池
Urs sincerely,
LIHKG user

Dear boss,

thank you and I am fine, how are you too?

Thanks!
Best retards,

我公司唔算好formal, 咁寫都已經好禮貌，唔知幫唔幫到你：
Attached herewith my one week annual leave application from [date] to [date]. Would be grateful if you could approve.

係呀，記得啱啱做野個陣我都度好耐，依家隨心同禮貌就ok

會唔會約佢一齊傾下自己嘅困難同留係公司嘅前景先？

Dear Liverpool Football Club,

It could be a chance that we are not working in the same company, as my line manager is not based in Hong Kong.

Please take care and get your eyes checked

Cheers,
Red Kimono

唔勁，都係慢慢學。我都想向連登高手學野

I am writing to notify you, I would take leave tomorrow. Bye!

想同老闆個assistant約炮, 點樣可以send email to show my polite and imply her I have a big dick?